(回帶)(唔係話緊CCTVB東張X望)見識何謂「危機演員」

甚麼是「危機演員」？相信對絕大部份人來說都是陌生。但其實，危機演員的演出，你我卻一定見識過。

早在911事件、桑迪胡克Sandy Hook小學槍擊案、波士頓馬拉松爆炸案……

全都出現「危機演員」的精湛演出

那麼，大家不妨一起看看，在今次佔中事件中，是否早已存在「危機演員」的身影..........

尾二個輔警坐緊監